巴打們聽日係咪繼續出機場？

好似冇咩人講
有fd問
機場好似係最有效打擊香港經濟同做到國際輿論
同埋暫時最安全
要黑警還眼！

無人講 因為已經係共識

[緊急分析]法！不！責！眾！

大家都要宣傳下
唔係個個示威者都係年輕人/連登巴絲
啲街坊/ee/叔叔唔知
我個fd係連登仔都問我lol

8.13 再塞機場！

推

掌管經濟既人住邊頭多

禮賓府 meme

上網既問題要睇下點攪。